原來切爾諾貝爾核電廠四號機組1986年爆炸之後........

1－3號機組繼續運作，果然係戰斗民族

咁無事咪繼續用囉
4號機係人為on9架硬整爆

同支那復工冇分別

之前幾年高鐵追尾火速通車有人覺得震撼

原來未見過佢祖師爺點做野

借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

因為烏克蘭唔夠電呀

斗？